今晚阿仙奴只要唔輸得多過 3 球，已經至少可以保住前五

車仔追佢唔到
場波冇乜壓力其實應該會易踢

曼聯反而大壓力，一輸就會 “honeymoon ended”